大家喺瞓唔夠嘅時候，會有咩即時精神或健康上嘅轉變?

除咗眼瞓/攰 之外
我先，情緒會好波動同埋燥，畀人掂一掂都幾乎會發火。個腦好多嘢諗，隻眼好難對焦

利申: 睡眠窒息撚長期都係咁，但琴日零舍唔夠瞓，啲徵狀更加嚴重

我會流冷汗同個口好臭

真
諗返起嗰陣o camp, 完全無得瞓覺
之後嗰日坐喺間冷氣房入面竟然流冷汗

口臭我自己唔知但有時啲fd打完通宵麻雀之後嗰日個口有浸獨特嘅味，好似漏煤氣咁

頭痛

漏煤氣咁毒會唔會一食煙就爆炸

好易小小事就嬲

好似喪屍咁亢奮

會頭暈
望野快少少又暈 平時打FPS GAME都冇事
成個人會凝住硬係有D野未做

睡眠窒息撚
係某啲情況下就會連續幾日發作
天氣/空氣差? 其實我都唔知
最難頂係訓果陣預左起身自己會口喝到仆街，如果琴日有窒息聽日就會準備杯水等起身即飲，加上果日係會攰啲就知自己又發作，好彩發作頻率唔高

又幾好笑

不過佢平時啲生活習慣都唔多好，又成日食垃圾，夜瞓之後更加臭

同埋之後諗返起唔知點解會嬲，跟住就會blame 自己

我都係會好燥底
所以feel到自己係咁之後 會快d閃去訓
廢事發火屌親人

我扁桃腺過大，再加埋本身個鼻甲偏大，日頭透氣長期都有少少塞+長期睡眠窒息

但係唔知點解我瞓晏覺，瞓醒之後會更加攰同埋頭痛
所以試過幾次之後都係頂住夜晚先瞓

反應遲鈍， 口齒不清

讀u班蒲女個口係堅臭 成日凝住佢哋幫人含完撚嚟
特別係上莊班夜鬼

最近發覺會流冷汗，其實係咩事⋯

上莊班女啲生活真係好唔健康

我又係咁 瞓完好鬼攰
所以呢啲時間我會自己匿埋 連屋企人都少理
如果唔係講多2句 我就開始燥

呢啲通常連飲水都抗拒 又唔做運動新層代謝下個人

反應遲鈍，人哋講嘢轉頭唔記得，自己都唔知自己做梗咩，所以真係唔好夜瞓

瞓先bye

口乾頭痛頭暈同埋個樣會變殘同好腫